［有片］毅進警員用中文同黑人講數

毅進警員又一力作 留意口形
用中文同黑人溝通！！！

但礙於唔識講英文收收地皮
再次證明，
警犬欺善怕黑

因上個post沉得太快
大家笑唔到

哇屌 行山仗 木棍都有